中學生全部同我入黎！！！！！！！！！

雖然今次贏咗少少

但請你地唔好鬆懈

4年後嘅今日 你地都要幫手收民建聯皮

推俾中學生睇

好，下屆如果有得投票我會去
依家中學生

依家我哋區選贏咗，外國好關注我哋！
係咪連少少嘢都唔肯做呀？

最新的tweets 一定響bot
總之 Retweet Like Reply 就得
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

Sen. Rick Scott

Sen. Marsha Blackburn

更加多嘅tweet請入bot搵

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選